求救 連登有愛 識win10既唔該入一入

我屌你老母 垃圾win10
要用電腦個時就咁
唔該各位巴打解救

唔識win10 幫你推下啦

試下揀擬難排解，入safe mode，入到就系統還原，入唔到就幫你唔到

nb?

唔得 乜撚都唔得 唉 急住用個陣就咁真係好撚灰

？

咁嘅情況應該都喺system入面啲文件炒咗

冇備份到冇得救

唔識電腦嘅人就咩都賴windows先

你覺得windows會唔開機一排再開返就用唔到咩 擺明用家問題啦 好意思話垃圾win10

我入過一次
有重新裝win10
我唔太記得 好似係選左保留資料/檔案咁樣重裝
你可以查清楚d先

肯定係我問題啦 利申 部電腦我買返嚟一個月都冇

岩岩試過 都唔得

我之前都試過好多次依個情況
有幾次係格硬重開幾次機
佢就會LOAD一陣就入得番桌面
如果唔得就睇下有無得還原
無就只有重裝
我個原因可能裝WINDOW個時太多DRIVE
佢自動分左2個DRIVE幫我裝
最後我淨係用一個DRIVE裝左WINDOW再插番個HDD
依家都無乜問題

唔好保留資料重裝
將D 唔係SYSTEM既野放番落個HDD度
個WINDOW DRIVE就淨係裝WINDOW好似會無咁似出事
你最好記底有咩APPS之後裝番

好 唔該曬 我聽日試試佢

同埋佢叫你簡邊個DRIVE裝個時最好 格式化左同刪左啲分區

十分認同

炒咗重裝

重裝啦柒頭

之前部HP試過, 自動修復唔得, 仲有個CHECK POINT restore返就入得返去, 不過唔太記得係點禁, 網上有教

留資料重裝/WIN8UPWIN10都好多BUG,直接重裝乾淨版啦

搞唔掂拎左去原廠搞